有無人有lwkeoi J圖，反正你都捨身正仁，不如做吓天使益吓手足

害撚死手足同大家講要裝備自己勇武光復香港
你應該去做肉便器會方便啲

熱門個輕生post

有沒懶人包 爬左陣都唔明

拉

睇左做iwobi啲J圖 屌

有無人有lwkeoi J圖，反正你都捨身正仁，不如做吓天使益吓手足

拉 樓豬無人性無良心唔係香港人 係五毛 係共產黨 係特務警察 係中聯辦網軍

on9「自稱勇武」八婆屌文宣手足，文宣手足壓力大輕生

Copy錯自膠

屌你老味25

binc

有咩好bin 傻仔

佢依家又好似有搞作